音樂真係有神奇既力量。。。

由細到大，一搭車就暈車浪
但係一聽歌就可以完全唔暈
啱先食飯食到反哂胃，係咁吞口水，抖幾個字都係想嘔想嘔咁
突然間諗到可以聽下歌，跟著一聽就舒服哂
真係好神奇

不過要係好正既歌先有咁既效果

我都有咁嘅問題 有冇乜好歌推薦

同好，唔記得攞耳機去搭車就仆硬街，一落車面都青曬

唔係隻隻歌得
emotional / sad 少少既有效d
但 rock / metal / pop 反而仲暈...

真 記得細過暈車浪暈到想嘔果時 一定要聽果排覺得最有feel既歌先work
random播歌一抽中果幾首就舒服哂

呢排聽clannad既bgm同埋一首歌叫你要的全拿走
時時唔一樣

真